<resources>
    <string name="app_name">TheIncredibleMe</string>
    <string name="app_name_farsi">من شگفت انگیز</string>

    <!--Title Indexes-->
    <string name="flower">روانشناسی گل</string>
    <string name="color">تست رنگ</string>
    <string name="personality">شخصیت شناسی</string>
    <string name="dateOfBirth">تست تاریخ تولد</string>
    <string name="courage">شجاعت اجتماعی</string>
    <string name="curious">تست فضولی</string>
    <string name="personalityPlus">شخصیت شناسی پلاس</string>
    <string name="intro">درونگرایی و برونگرایی</string>
    <string name="marriage">ازدواج</string>
    <string name="depression">افسردگی</string>
    <string name="nervous">الان مضطربی؟</string>


    <string name="radio_name_one"> گل پامچال </string>
    <string name="radio_name_two"> گل نرگس </string>
    <string name="radio_name_three"> گل سنبل </string>
    <string name="radio_name_four"> گل رز </string>
    <string name="radio_name_five"> گل ارکیده </string>
    <string name="radio_name_six"> گل استکانی آبی </string>
    <string name="radio_name_seven"> گل شب بو </string>
    <string name="radio_name_eight"> گل بنفشه </string>
    <string name="radio_name_nine"> گل شقایق </string>

    <string name="depShareTop"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P>این نتیجه ی تست افسردگی من که برنامه ی من شگفت انگیز برام حساب کرده:</P>
<br>

</html>]]></string>
    <string name="depSharebot"><![CDATA[<html>
    <br>
<P>میتونی از کافه بازار یا مایکت دانلود کنی که توهم مثل من بیشتر خودتو شخصیتتو بشناسی.</P>
<br>


</html>]]></string>

    <string name="strShare"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P>این نتیجه ی تست استرس من که برنامه ی من شگفت انگیز برام حساب کرده:</P>
<br>

</html>]]></string>

    <string name="mShare"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P>این نتیجه ی تست ازدواج من که برنامه ی من شگفت انگیز برام حساب کرده:</P>
<br>

</html>]]></string>

    <string name="eShare"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P> این نتیجه ی تست درون گرایی یا برون گرایی من که برنامه ی من شگفت انگیز برام حساب کرده : </P>
<br>

</html>]]></string>

    <string name="iShare"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P> این نتیجه ی تست شخصیت شناسی من که برنامه ی من شگفت انگیز برام حساب کرده : </P>
<br>

</html>]]></string>

    <string name="cShare"><![CDATA[<html>

<P>سلام</P>
<P>این روانشناسی رنگ مورد علاقع ی من که برنامه ی من شگفت انگیز بهم نشون داده: </P>
<br>

</html>]]></string>

    <string name="tozihat"><![CDATA[<html>
      <P>وبسایت بیتوته    www.beytoote.com</P>
      <P>وبسایت آکاایران  www.akairan.com</P>
</html>]]></string>

    <!--flowerTest answers-->
    <string name="pamchal">شما انسانی بسیار پرجنب‌و‌جوش هستید که از یک‌جا نشستن و سکون بیزارید. از شکل‌ هندسی نامنظم گل‌های پامچال مشخص است که شما شخصیتی تغییرپذیر داريد. به گونه‌ای تضاد و ناهماهنگی در جمع را دوست ندارید و بیشتر علاقه‌مند هستید که با جمعی دوستانه و گرم و صمیمی رفت‌وآمد داشته باشید تا با افراد خانواده. در کل انسانی سرشار از شور و هیجان هستید.

</string>
    <string name="narges"> به نظر می‌رسد شما فردی کم‌حرف هستید؛ به گونه‌ای که برخی شما را منزوی و گوشه‌گیر می‌شناسند. اما خوب می‌دانید که گوش‌کردن از حرف‌زدن بهتر است. شما همیشه به دنبال پیشرفت هستید و دوست دارید از میان مشکلات عبور کنید تا به خوبی آنها را حل و فصل کنید. از کمک کردن به دیگران در حل مشکلات‌‌شان و گرفتن تصمیم عاقلانه دریغ نمی‌کنید. برای خانواده بسیار ارزش و احترام قائلید.
</string>
    <string name="sonbol">شما شخصیتی لطیف و رمانتیک دارید. احساسات، شما را وادار می‌کند که دیگران را مقدم بر خود بدارید. از رنگ‌های ملیح و روشن لذت می‌برید و با همه نزدیکان صادقانه رفتار می‌کنید. از هنر و زیبايی‌هاي جهان لذت می‌‌برید. احساسات باعث می‌شود تا نظر دیگران تا حدودی بر شما تاثیرگذار باشد. برای موفقیت می‌جنگید و خلق‌وخوی آرام‌تان تاثیر مثبتی بر اطرافیان دارد.
</string>
    <string name="rose">دارای شور و شوق نهفته در اعماق وجودتان هستید. با اراده تصمیم می‌گیرید و در کامل بودن کارهایتان پافشاری می‌کنید. در هنگام کار، فردی جدی هستيد و در محفل خانواده با محبت رفتار می‌کنید. آرزوهای بسیاری در سر دارید و تلاش می‌کنید تا سریعا به تحقق بپیوندند. بروز احساسات تا حدودی برایتان مشکل است اما به شدت علاقه‌مند به خانواده هستید و با آنان عاشقانه رفتار می‌کنید. از زندگی پر جنب‌وجوش همراه با رضايت‌مندی لذت می‌برید.
</string>
    <string name="orchid"> انسانی بسیار فرهیخته و دوست‌دار علم و هنر هستید. از نظم و ترتیب بسیار لذت می‌برید و برای آینده با برنامه‌ریزی پیش می‌روید. سعی در فراهم آوردن زندگی آرام و ثابت و عاری از خطر کردن هستید. لازمه موفقیت در زندگی را صبر، تلاش و نظم می‌دانید و امیدوارید تا الگویی برای اطرافیان باشید. فردی هستید که در برابر مشکلات به خود تسلط پیدا کرده و سریعا به دنبال راه‌حل برای آن دست به کار می‌‌شوید.

</string>
    <string name="bluebell"> دارای روحیه‌ای آرام و خشنودی خاطر هستید. مایلید در آرامش و سکوت به کارهای روزانه بپردازید و تاحدودی گوشه‌گیر هستید. اعتقاد دارید که سکوت شرط لازم زیبایی است و چون دریا همه را غرق خود می‌کند. دارای محبت بسیار نسبت به اعضای خانواده‌تان هستید و جمع دوستانه شما را به وجد می‌آورد. فردی وفادار به همسر و خانواده هستید و با دیگران در هر مسائلی به راحتی کنار می‌آیید و مشکلات را حل و فصل می‌کنید.

</string>
    <string name="stock"> فردی بسیار محتاط به نظر می‌آیید که بسیار علاقه‌مند به پاکیزگی‌ ا‌ست. در تصمیم‌گیری‌ها دقت کافی را به کار می‌برید تا دچار اشتباه نشوید. معتقدید هر سخن جایی و هر نکته مکانی دارد. عاشق لباس‌های زیبا همراه با رایحه‌های خوش هستید. تا حدی کنجکاو و به دنبال شگفت‌زده کردن اطرافیان هستید. از فعالیت‌های جدید و مبتکرانه لذت می‌برید و سعی دارید که با تهیه  یک هدیه حتی یک شاخه گل همسرتان را خوشحال کنید.

</string>
    <string name="banafshe"> فردی مهربان و دلسوزید. عاشق یادگاری دوستان و آشنایان هستید. به خاطر شادی‌هایی که در زندگی دارید شکرگزارید و مایلید آن‌ها را با دیگران تقسیم کنید. محبت هدیه همیشگی شما به خانواده‌تان است. در کارهایتان پشتکار و در برابر مشکلات مقاوم هستید. کمی زودرنج‌ هستيد اما به سرعت ناراحتی‌ها را فراموش می‌کنید. دیگران را به خاطر از دست‌ دادن موقعیت‌ها، تشویق به تلاش و امیدواری می‌کنید.
</string>
    <string name="shaqayeq">انسانی خستگی ناپذیر و شلوغ هستید. در کارهای روزانه فعاليد و با شور و شوق فراوان هر کاری را انجام می‌دهید. تاحدودی از شاخه‌ای به شاخه دیگر می‌پرید و برخی کارها را نیمه‌کاره رها می‌کنید. اشتیاق فراوانی به کسب علم و ورزش دارید و طبیعت دوست صمیمی شما محسوب می‌شود. در بروز مشکلات زود از کوره در می‌روید ولی فردی شوخ طبع هستید که در نبودتان جای خالی شما به خوبی احساس می‌شود.
</string>

    <!--personality questions-->
    <string name="personality_qOne">چه موقع از روز بهترین و آرام ترین احساس را دارید؟</string>
    <string name="personality_qTwo">معمولاً چگونه راه مى روید؟</string>
    <string name="personality_qThree">وقتى با دیگران صحبت مى کنید</string>
    <string name="personality_qFour">وقتى آرام هستید، چگونه مى نشینید؟</string>
    <string name="personality_qFive">وقتى چیزى واقعاً براى شما جالب است، چگونه واکنش نشان مى دهید؟</string>
    <string name="personality_qSix">وقتى وارد یک میهمانى یا جمع مى شوید</string>
    <string name="personality_qSeven">سخت مشغول کارى هستید، بر آن تمرکز دارید، اما ناگهان دلیلى یا شخصى آن را قطع مى کند؛</string>
    <string name="personality_qEight">کدامیک از مجموعه رنگ هاى زیر را بیشتر دوست دارید؟</string>
    <string name="personality_qNine">وقتى در رختخواب هستید (در شب) در آخرین لحظات پیش از خواب، در چه حالتى دراز مى کشید؟</string>
    <string name="personality_qTen">آیا شما غالباً خواب مى بینید که:</string>
    <string name="calculator">تیجرو نشونم بده</string>

    <!--personality results-->
    <string name="higher60">دیگران در ارتباط و رفتار با شما شدیداً مراقب و هوشیار هستند آنها شما را مغرور، خودمحور و بى نهایت سلطه جو مى دانند، گرچه شما را تحسین مى کنند و به ظاهر مى گویندکاش من جاى تو بودم!! اما معمولاً به شما اعتماد ندارند و نسبت به ایجاد رابطه اى عمیق و دوستانه بى میل و فرارى هستند.</string>
    <string name="as51to60">بدانید دوستان شما را تحریک پذیر مى دانند، بدون فکر عمل مى کنیدو سریع از موضوعات ناخوشایند برآشفته مى شوید ، علاقه مند به رهبرى جمع و تصمیم گیریهاى سریع دارید (هرچند اغلب درست از کار درنمى آیند!) دیگران شما را جسور و اهل مخاطره مى دانند. کسى که همه چیز را تجربه و امتحان مى کند، از ماجراجویى لذت مى برد و در مجموع به دلیل ایجاد شرایط و بستر هیجانات توسط شما، از همراهى تان لذت مى برند.</string>
    <string name="as41to50">به خود امیدوار باشید ، دیگران شما را بانشاط، سرزنده، سرگرم کننده و جالب و جذاب مى بینند. شما دائماً مرکز توجه جمع هستید و از تعادل رفتارى خوبى بهره مند هستید. فردى مهربان، ملاحظه کار و فهمیده به نظر مى رسید. قادر هستید به موقع باعث شادى و خوشى دوستانتان شوید و اسباب هلهله و خنده آنها را فراهم کنید و در همان شرایط و در صورت لزوم بهترین کمک بر اعضاى گروه هستید.</string>
    <string name="as31to40">بدانید در نظر سایرین معقول، هوشیار، دقیق ، ملاحظه کار و اهل عمل هستید. مجله سرگرمی تالاب : همه مى دانند شما باهوش و با استعداد هستید اما مهمتر از همه فروتن و متواضع هستید. به سرعت و سادگى با دیگران باب دوستى را باز نمى کنید. اما اگر با کسى دوست شوید صادق، باوفا و وظیفه شناس هستید. اما انتظار بازگشت این صداقت و صمیمیت از طرف دوستانتان را دارید گرچه سخت دوست مى شوید اما سخت تر دوستى ها را رها مى کنید.</string>
    <string name="as21to30">در نظر سایرین فردى زحمت کش هستید اما متأسفانه گاهى اوقات ایرادگیر هستید. شما بسیار بسیار محتاط و بى نهایت ملاحظه کار به نظر مى رسید. زحمتکشى که در کمال آرامش و با صرف زمان زیاد در جمع بار دیگران را بردوش مى کشد و بدون فکر و براساس تحریک لحظه اى و آنى هرگز نظر نمى دهد. دیگران مى دانند شما همیشه تمام جوانب کارها را مى سنجید و سپس تصمیم مى گیرید.</string>
    <string name="lower21">دیگران شما را خجالتى، عصبى و آدمى شکاک و دودل مى دانند شخصى که همیشه سایرین به عوض او فکر مى کنند، برایش تصمیم مى گیرند و از او مراقبت مى کنند. کسى که اصلاً تمایل به درگیرشدن در کارهاى گروهى و ارتباط با افراد دیگر را ندارد.</string>
    <string name="personality_description">به این تست شک نکنید. این آخرین و استانداردترین تست شخصیت شناسى است که این روزها در اروپا بین روانشناسان در جریان است.</string>
    <string name="date_header_tv">تست شخصیت شناسی با اعداد تولد شما</string>
    <string name="date_desc_tv">با اعداد تولد به شخصیت خود و دیگران پی ببرید. عدد تولد خود را بگویید تا شخصیت شما را بگویم!,روانشناسان شخصیتی براین عقیده هستند که شماره تولد، شما را از آن چیزی که می خواهید باشید دور نمی کند، بلکه مانند رنگی است که نوع آن و زیبایی اش برای افراد مختلف متفاوت است.</string>
    <string name="date_howto_tv">لطفا تاریخ تولد خود را وارد نمایید.</string>

    <!--Date Of Birth Results-->
    <string name="one">”یک” ها پایه و اساس زندگی هستند. همیشه عقاید جدید و بدیع دارند و این حالت در آنها طبیعی است.

همیشه دوست دارند تمامی کارها و مسائل بر حول محوری که آنها می گویند و تعیین می کنند در گردش باشد و چون مبتکر هستند، گاهی خود خواه می شوند.

با این حال ”یک” ها بشدت صادق و وفادارند و به خوبی مهارتهای سیاسی را یاد میگیرند . همیشه دوست دارند حرف اول را بزنند و غالبا رهبر و فرمانده هستند، چون عاشق این هستند که ”بهترین” باشند .

در استخدام خود بودن و برای خود کار کردن بزرگترین کمک به آنهاست ولی باید یاد بگیرند عقاید دیگران ممکن است بهتر باشد و باید با رویی باز آنها را نیز بشنوند.</string>
    <string name="two">”دو” ها سیاستمدار به دنیا می آیند ! از نیاز دیگران خبر دارند و غالبا پیش از دیگران به آنها فکر می کنند .

اصلا تنهایی را دوست ندارند . دوستی و همراهی با دیگران برایشان بسیار مهم است و می تواند آنها را به موفقیت در زندگی رهنمون سازد.

اما از طرف دیگر ، چنانچه در دوستی با کسی احساس ناراحتی کنند ترجیح می دهند تنها باشند.از آنجایی که ذاتا خجالتی هستند باید در تقویت اعتماد به نفس خود تلاش کنند و با استفاده از لحظه ها و فرصت ها آنها را از دست ندهند.</string>
    <string name="three">” سه ” ها ایده آلیست هستند،با شخصیت بسیار فعال،اجتماعی،جذاب،رمانتیک وبسیار بردبار و پر تحمل .خیلی کارها را با هم شروع می کنند اما همه آنها را پیگیری نمی کنند.

دوست دارند که دیگران شاد باشند و برای این کار تمام تلاش خود رابه کار می گیرند. بسیار محبوب اجتماعی و ایده آلیست هستند اما باید یاد بگیرند که دنیا را از دید واقعگرایایه تری هم ببینند.
 </string>
    <string name="four">”چهار” ها شخصیت بسیار حساس و سنتی هستند. آنها عاشق کارهای روزمره، روتین و پیرو نظم و انضباط هستند و تنها زمانی وارد عمل می شوند که دقیقا بدانند چه کاری باید انجام دهند.

به سختی کار و تلاش می کنند. عاشق طبیعت و محیط خارج از خانه هستند. بسیار مقاوم و با پشتکار هستند. اما باید یاد بگیرند که انعطاف پذیری بیشتری داشته و با خود مهربانتر باشند.</string>
    <string name="five">”پنج” ها شخصیت جهانگرد دارند و کنجکاوی ذاتی، خطر پذیری و اشتیاق سیری ناپذیر آنها به جهان هستی و دیدن محیط اطراف خود،غالبا برایشان درد سر ساز می شود.

آنها عاشق تنوع هستند ودوست ندارند مانند درخت در یک جا ثابت بمانند. تمام دنیا مدرسه آنهاست و در هر موقعیتی به دنبال یادگیری هستند. سوالات آنها هرگز تمام نمی شود.

آنها به خوبی یاد گرفته اند که قبل از اقدام به عمل، تمامی جوانب کار را سنجیده و مطمئن شوند که پیش از نتیجه گیری ،تمامی حقایق را مد نظر قرار داده اند.</string>
    <string name="six">” شش” ها شخصیت ایده آلیست دارند و زمانی خوشحال می شوند که احساس مفید بودن کنند.

یک رابطه خانوادگی بسیار محکم برای آنها از اهمیت ویژه ای برخوردار است. اعمالشان بر تصمیم گیری هایشان موثر است و آنها حس غریب برای مراقبت از دیگران و کمک به آنها دارند.

بسیار وفادار و صادق بوده و معلمان بزرگی می شوند. عاشق هنرو موسیقی هستند. دوستانی صادق و در دوستی ثابت قدم هستند.

”شش” ها باید بین چیزهایی که می توانند آنها را تغییر دهند و چیزهایی که نمی توانند، تفاوت قائل شوند.</string>
    <string name="seven">”هفت” ها شخصیت جستجو گر دارند. آنها همیشه به دنبال اطلاعات پنهان و مخفی بوده و به سختی اطلاعات به دست آمده را با ارزش حقیقی آن می پذیرند.

احساسات هیچ ارتباطی با تصمیم گیری های آنها ندارد. با اینکه در مورد همه چیز در زندگی سوال می کنند

اما دوست ندارند مورد پرسش واقع شوند و هیچگاه کاری را ابتدا به ساکن با سرعت شروع نمی کنند و شعارآنها این است که به آرامی می توان مسابقه را برد.

آنها فیلسوفهای آینده هستند؛ طالبان علم که به هر چه می خواهند می رسند و سوال بی جوابی ندارند . مرموز هستند و در دنیای خودشان زندگی می کنند و باید یاد بگیرند در این دنیا چه چیزی قابل قبول است و چه چیزی نه!
 </string>
    <string name="eight">”هشت ” ها حلال مشکلات هستند. اساسی و حرفه ای سراغ مشکل رفته و آن را حل می کنند. قضاوتی درست دارند و بسیار مصمم هستندو طرحهاو نقشه های بزرگی دارند و دوست دارند زندگی خوبی داشته باشند.

مسوولیت افراد را بر عهده می گیرند و مردم را با هدف خاص خود می بینند. با شرایط ویژه ای این امکان رابه وجود می آورند که دیگران همیشه آنها را رئیس ببینند.
 </string>
    <string name="nine">”نه ” ها ذاتا هنرمند هستند . بسیار دلسوز دیگران و بخشنده بوده و آخرین پول جیب خود را نیز برای کمک به دیگران خرج میکنند .

با جذابیت ذاتی شان اصلا در دوست یابی مشکلی ندارند و هیچ کـس برای آنها فرد غریبه ای به حساب نمی آید.

در حالات مختلف شخصیت های متفاوتی از خود بروز می دهند و برای افرادی که اطرافشان هستند شناخت این افراد کمی دشوار به نظر می رسد .

آنها شبیه بازیگرانی هستند که در موقعیت های مختلف رفتارهای متفاوتی نشان می دهند. افرادی خوش شانس هستند اما خیلی وقتها از آینده خود بیمناک و نسبت به آن هراسان هستند.

آنها برای موفقیت باید به یک دوستی و عشق دو جانبه که می تواند مکملشان در زندگی باشد دست یابند.</string>

    <!--Courage Test-->
    <string name="cTest_tv_one">تصور کنید که در صف ایستگاه اتوبوس هستید ،زمانی که اتوبوس می رسد شخصی بدون نوبت ،خودش را جلوی شما جا می دهد ومی خواهد وارد اتوبوس شود در این جور مواقع شما معمولاً کدام یک از این اقدامات را انجام می دهید</string>
    <string name="cTest_rgOne_rbOne">با او برخورد جدی می کنم ومعمولا بسیار عصبانی وناراحت می شوم.</string>
    <string name="cTest_rgOne_rbTwo">به اونگاه تذکر دهنده ای می کنم وحداکثر سری به حالت تاسف برای کار زشت او تکان می دهم ولی در هر صورت اجازه می دهم سوار شود.</string>
    <string name="cTest_rgOne_rbThree">از پشت سر به شانه او می زم وبا ارامش به او میگویم : ببخشید آخر صف این جا نیست!</string>
    <string name="cTest_rgOne_rbFour">در این جور مواقع احتمال دارد با عصبانیت وتندی با او درگیر شوم در هر صورت به هیچ وجه نمی گذرم که جلوتر از من سوار شود.</string>
    <string name="cTest_rgOne_rbFive">معمولا در این جور موارد به این افراد بی فرهنگ جیزی نمی گویم چون مطمئنم این افراد درست بشو نیستند.</string>

    <string name="cTest_tv_two">در مواقعی که نمی خواهید با کسی درگیری ومشاجره داشته باشید وبه اصطلاح کوتاه می آیید چه احساسی دارید؟</string>
    <string name="cTest_rgTwo_rbOne">نمی خواهم به خاطر مساله کوچکی درگیر شوم ووقت خود را تلف کنم.</string>
    <string name="cTest_rgTwo_rbTwo">می ترسم به خاطر یک مساله کوچک مورد ضرب وشتم قرار گرفته وآسیب جدی ببینم .</string>
    <string name="cTest_rgTwo_rbThree">درگیری را کار درستی نمی دانم ولی اگر مجبور شوم این کار را می کنم .</string>
    <string name="cTest_rgTwo_rbFour">هرگز کوتاه نمی آیم ، به هر قیمتی که برایم تمام شود.</string>
    <string name="cTest_rgTwo_rbFive">در مواقع درگیری احساس خوبی ندارم برای همین درگیر نمی شوم .</string>

    <string name="cTest_tv_three">تصور کنید که برای دیدن فیلم مورد علاقه تان به سینما رفته اید ودر حین دیدن فیلم متوجه عده ای می شود که در پشت سر شما شروع به صحبت کرده اند به طوری که شما متوجه بعضی از قسمت های فیلم نشده اید در این جور مواقع چه می کنید؟</string>
    <string name="cTest_rgThree_rbOne">ترجیح می دهم سکوت کنم وچیزی به آنها نگویم در حالی که از درون عصبانی وناراحت می شوم .</string>
    <string name="cTest_rgThree_rbTwo">حتماً به مسئول سالن اطلاع می دهم تا به آنها تذکر دهد.</string>
    <string name="cTest_rgThree_rbThree">برمیگردم وبا لحنی آرام ومودبانه به آنها می گویم :ببخشید سر وصدای شما نمی گذارد که من متوجه فیلم بشوم .</string>
    <string name="cTest_rgThree_rbFour">معمولا در این جور موارد نمی توانم جلوی خودم را بگیرم بنابراین به احتمال زیاد با آن ها به شدت برخورد کرده ودرگیر می شوم .</string>
    <string name="cTest_rgThree_rbFive">در حالی که چند بار برمیگردم فقط به آن ها نگاه اعتراضی آمیزی می کنم ودر نهایت احتمال دارد با عصبانیت سالن سینما را ترک کنم .</string>

    <string name="cTest_tv_four">شاید برای شما پیش آمده که از فروشگاهی در محله تان کنسروی را خریده باشید ووقتی که به منزل رفتید متوجه شده اید که از تاریخ مصرف آن مدتی گذشته است در این طور مواقع چه اقدامی انجام می دهید ؟</string>
    <string name="cTest_rgFour_rbOne">قوطی کنسرو را دور انداخته واز فروشگاه دیگری خرید می کنم وشاید چندان عصبانی نشوم.</string>
    <string name="cTest_rgFour_rbTwo">قوطی را بر میدارم وبه نزد فروشنده می روم وبا عصبانیت با او برخورد می کنم وبدون اینکه پول آن را پس بگیرم با ناراحتی برمیگردم وشاید دیگر هرگز از آن فروشگاه خرید نکنم .</string>
    <string name="cTest_rgFour_rbThree">آن را نزد فروشنده برده وبه آرامی به او میگویم نباید این جور مواد غذایی را بفروشید پس لطفا این را پس بگیرید وپولم را میگیرم وشاید باز هم از آن فروشگاه خرید کنم .</string>
    <string name="cTest_rgFour_rbFour">شکایتی تنظیم کرده وهمراه با کنسرو به مراجع ذیصلاح رجوع می کنم تا با آن فروشنده برخورد جدی صورت گیرد.</string>
    <string name="cTest_rgFour_rbFive">در این جور مواقع بسیار ناراحت وعصبانی می شوم وشاید حتی پیش فروشنده نروم ولی در هر صورت هرگز از او خرید نخواهم کرد.</string>

    <string name="cTest_tv_five">اگر روزی سوار اتوبوس شوید وشخصی از شما بلیت بگیرد وآن را به راننده بدهد بدون اینکه پول آن را بپردازد معمولا در این جور مواقع چه برخوردی می کنید؟</string>
    <string name="cTest_rgFive_rbOne">من فکر می کنم که یک بلیت ارزش چندانی ندارد.</string>
    <string name="cTest_rgFive_rbTwo">به او می گویم :عذر می خوام پول بلیت مرا بدهید واگر نپرداخت اهمیت نمی دهم .</string>
    <string name="cTest_rgFive_rbThree">نگاه آرامی به او می اندازم تا خجالت بکشد چون آنقدر پر رونیستم تا پول یک بلیت را بخواهم .</string>
    <string name="cTest_rgFive_rbFour">با جرات به او می گویم پول بلیت را بدهید واگر نداد او را مجبور می کنم که بلیت مرا پس بدهد .</string>
    <string name="cTest_rgFive_rbFive">معمولا موارد بزرگ تر وباارزش تری را به دلیل خجالت کشیدن از دست داده ام چه برسد به یک بلیط کم ارزش!</string>

    <string name="cTest_result_one"><![CDATA[<html dir="rtl">

<body>

      <p>الف: اگر امتیاز به دست آمده شما بین ۵ تا ۱۳ باشد باید بدانید که دارای جسارت اجتماعی ضعیف تا متوسط هستید قطعا هر قدر که به عدد ۱۳ نزدیک تر باشید وضعیت بهتری خواهید داشت واین در حالی است که احتمالا در اکثر مواقع از حقوق خود می گذرید ویا این که نمی توانید حرف دلتان را بزنید وبر خلاف انتظار خود عمل می کنید.</p>

      <p>ب: اگر امتیاز به دست آمده شما یکی از اعداد ۱۴ تا۱۵ باشد باید بدانید که شما دارای بهترین حد مطلوب از یک جسارت اجتماعی هستید در صورتی که کسی نمی تواند حق شما را بخودر واگر هم چیزی را ببخشید این کار را آگاهانه وبرحسب شناخت انجام داده اید.</p>

      <p>ج: اگر امتیاز به دست آمده بیشتر از عدد ۱۵ باشد باید بدانید که شما دارای جسارت اجتماعی لازم ومفیدی هستید ولی احتمالاً تا حدی آن را با عصبانیت وپرخاشگری مخلوط می کنید وگاهی متوجه می شوید که به خاطر مسایل جزیی در گیر وعصبانی شده اید.</p>

</body>

</html>]]></string>
    <string name="cTest_result_two"></string>
    <string name="cTest_result_three"></string>
    <string name="cTest_desc">در اینجا شجاعت خود را بسنجید ! آیا شما ترسو هستید یا شجاع ؟ جسارت به معنای پر رویی و گستاخی نیست وحتی به معنی اعتماد به نفس بالا هم نیست! بلکه جسارت به معنی بهترین عملکرد در وضعیت بحرانی است واین رفتار باید به نحوی باشد که انسان متضرر نشود. در اینجا پنج سوال وجود دارد که هر کدام دارای پنج گزینه است وشما دوستان خوبم باید هر یک از سوالات رابر حسب عملکرد خودتان پاسخ دهید وبرای هر سوال یک گزینه را انتخاب نمایید:</string>

    <!--Are you depress -->
    <string name="dTest_desc_tv">گذشته تان را ورق می زنید و فکر می کنید برای خودتان حسابی کم گذاشته اید؟ به آینده ای که برای خود تصور می کنید چشم می دوزید و فکر می کنید رویاهایتان دست نیافتنی تر از آن هستند که بتوانید در مشتتان بگیریدشان؟ باور کنید شما تنها کسی نیستید که این فکر و خیال ها را از ذهنش می گذراند. کمتر کسی است که مثل شما لحظات تلخ افسردگی را تجربه نکرده باشد و هیچ وقت با احساس ناامیدی دست به گریبان نشده باشد. باور کنید در روزهای تلخی که گذشته تان را از دست رفته و آینده تان را ناخوشایند می بینید، تنها نیستید. متخصصان می گویند از هر چهار ایرانی، یک نفر افسردگی دارد و اگر می خواهید بدایند که شما هم یکی از این افراد هستید یا نه، به جای شنیدن حرف های این و آن بهتر است به این سوالات پاسخ دهید. بد نیست بدانید که افسرده ها همه به یک شکل دنیا را نمی بینند و نگاه ناخوشایندی که نسبت به خودشان و زندگی شان دارند، با توجه به اینکه کجای طیف افسردگی قرار داشته باشند فرق می کند. برخی از کسانی که به این تست پاسخ می دهند، تنها چند ساعت یا چندروز از سالشان را با این حال گذرانده اند و بسیاری از کسانی که به این سوالات پاسخ می دهند، روزها و حتی ماه هایی از عمرشان را با حال ناخوشایند که گاهی خودشان هم نمی دانستند اسمش افسردگی است، گذرانده اند.</string>
    <string name="dTest_rbOne">نه، هرگز</string>
    <string name="dTest_rbTwo">فقط گاهی</string>
    <string name="dTest_rbThree">تاحدی</string>
    <string name="dTest_rbFour">نسبتا</string>
    <string name="dTest_rbFive">اغلب وقت ها</string>
    <string name="dTest_rbSix">تقریبا همیشه</string>

    <string name="dTest_rgOne_tv">کارهایتان را خیلی کند انجام می دهید؟</string>
    <string name="dTest_rgTwo_tv">آینده ناامیدکننده ای را برای خودم تصور می کنم.</string>
    <string name="dTest_rgThree_tv">تمرکز کردن روی یک کار برایم سخت است.</string>
    <string name="dTest_rgFour_tv">لذت و شادی از زندگی من رفته است.</string>
    <string name="dTest_rgFive_tv">گرفتن تصمیم برایم سخت است.</string>
    <string name="dTest_rgSix_tv">علاقه ام را به چیزها و کارهایی که قبلا دوست داشتم، از دست داده ام.</string>
    <string name="dTest_rgSeven_tv">غمگینم، خلقم گرفته است و خوشحال نیستم</string>
    <string name="dTest_rgEight_tv">آشفته و بی قرارم.</string>
    <string name="dTest_rgNine_tv"> احساس می کنم خسته ام.</string>
    <string name="dTest_rgTen_tv">انجام دادن کارهای ساده هم برایم سخت شده.</string>
    <string name="dTest_rgEleven_tv">احساس می کنم آدم خطاکاری هستم و مستحق تنبیه شدن هستم.</string>
    <string name="dTest_rgTwelve_tv">احساس می کنم یک آدم شکست خورده ام.</string>
    <string name="dTest_rgThirteen_tv">احساس می کنم به یک مرده متحرک شباهت دارم.</string>
    <string name="dTest_rgFourteen_tv"> خوابم مختل شده؛ خیلی زیاد یا خیلی کم می خوابم یا اینکه زیاد از خواب می پرم.</string>
    <string name="dTest_rgFifteen_tv"> به این فکر می کنم که چطور می توانم خودم را بکشم و از این زندگی خلاص شوم.</string>
    <string name="dTest_rgSixteen_tv"> احساس می کنم گرفتار شده ام. انگار به دست و پایم غل و زنجیر بسته اند.</string>
    <string name="dTest_rgSeventeen_tv"> حتی وقتی اتفاق های خوبی برایم می افتد، احساس اندوه و یاس می کنم.</string>
    <string name="dTest_rgEighteen_tv"> بدون اینکه رژیم گرفته باشم، به شکل قابل توجهی وزنم کم یا زیاد شده.</string>
    <string name="dTest_result_one">حالتان خیلی بدنیست. احتمالا به خاطر تغییرات ناخوشایندی که در زندگی تان افتاده، احساس های منفی به شما هجوم آورده و احتمالا با ایجاد تغییرات مثبت در زندگی تان اوضاعتان بهتر می شود.</string>
    <string name="dTest_result_two">غم هایتان از یک ناخوشی موقتی که شرایط ایجادش کرده بیشتر است اما هنوز به اختلال مزمن افسردگی دچار نشده اید. کتاب هایی را که می تواند به شما در حل مشکلاتتان و تغییر دیدگاهتان نسبت به زندگی کمک کند، بخوانید. بیشتر ورزش کنید، تغذیه سالم داشته باشید و با دوست های شاد و سرزنده خود معاشرت کنید تا حالتان بهتر شود. جلسات کوتاه مدت مشاوره هم می تواند شما را از این حال و هوا بیرون بیاورد.</string>
    <string name="dTest_result_three">چیزی تا افسرده شدنتان باقی نمانده. اگر فقط کمی دیگر وقت را تلف کنید و کاری برای بهر شدن حالتان نکنید، به یک افسرده واقعی تبدیل می شوید. احتمالا در این مقطع درمان های کوتاه مدت مشاوران گره چندانی از مشکلتان باز نمی کند و باید سراغ یک روان شناس بروید و ماه ها برای واکندن سنگ هایتان با خودتان وقت بگذارید.</string>
    <string name="dTest_result_four">افسردگی خفیف تا متوسط گریبان شما را گرفته است و باید از روان شناس ها و حتی در مواردی از روان پزشک ها کمک بگیرید.</string>
    <string name="dTest_result_five">حق دارید به سلامت روانتان شک کنید. حالتان خوش نیست و هیچ چیز مثل کمک گرفتن از یک متخصص نمی تواند به سالم شدن روانتان کمک کند. پاسخی که به این سوالات داده اید، نشان می دهد که نباید برای درمان افسردگی تان دست روی دست بگذارید و زمان را از دست بدهید. اگر کاری برای بهتر شدن حالتان نکنید، ممکن است افسردگی تان خیلی زود شدیدتر از این شود.</string>
    <string name="dTest_result_six">باید بگوییم که شما به افسردگی عمیق دچارید و اگر هرچه زودتر از روان پزشک ها کمک نگیرید و دارودرمانی را شروع نکنید، ممکن است زندگی تان به خطر بیفتد. اگر متخصصی که شرح حالتان را می گیرد، به شما مدتی بستری شدن در بیمارستان را توصیه کرد، حرفش را جدی بگیرید و با مقاومت بیهوده و گفتن جملات کلیشه ای مثل «خودم حال خودم را خوب می کنم!» اوضاع را از این که هست، خراب تر نکنید.</string>

    <!--Interesting personality -->
    <string name="iTest_desc_tv">اگر مایلید اطلاعات بیشتری درمورد شخصیت خودتان وخصوصیاتی که باعث می‌شوند دیگران شما را بیشتردوست داشته باشند پیدا کنید به تست زیربا کمال صداقت پاسخ دهید.این تست جدیدترین تست روان شناسی درکشورآمریکا است.</string>

    <string name="iTest_rgOne_tv">فرض کنید شما مشخصه صورت کسی هستید,کدام قسمت ازصورت او هستید؟</string>
    <string name="iTest_rgOne_rbOne">چین وچروک</string>
    <string name="iTest_rgOne_rbTwo">لکه</string>
    <string name="iTest_rgOne_rbThree">خال زیبایی</string>
    <string name="iTest_rgOne_rbFour">کک ومک</string>
    <string name="iTest_rgOne_rbFive">لبخند</string>

    <string name="iTest_rgTwo_tv">دوست دارید چه نوع پرنده ای باشید؟</string>
    <string name="iTest_rgTwo_rbOne">شباهنگ</string>
    <string name="iTest_rgTwo_rbTwo">جغد</string>
    <string name="iTest_rgTwo_rbThree">عقاب</string>
    <string name="iTest_rgTwo_rbFour">فلامینگو</string>
    <string name="iTest_rgTwo_rbFive">پنگوئن</string>

    <string name="iTest_rgThree_tv">کدام یک ازآلات موسیقی را دوست دارید؟</string>
    <string name="iTest_rgThree_rbOne">پیانو</string>
    <string name="iTest_rgThree_rbTwo">ویلون</string>
    <string name="iTest_rgThree_rbThree">سازدهنی</string>
    <string name="iTest_rgThree_rbFour">گیتار</string>
    <string name="iTest_rgThree_rbFive">دف</string>

    <string name="iTest_rgFour_tv"> کدام یک ازبرنامه های تلویزیونی برای شما جالب تراست؟ </string>
    <string name="iTest_rgFour_rbOne">اخباروبرنامه های مستند</string>
    <string name="iTest_rgFour_rbTwo">فیلم های درام وزندگی نامه</string>
    <string name="iTest_rgFour_rbThree"> هیجانی وپلیسی</string>
    <string name="iTest_rgFour_rbFour">عشقی وماجرایی</string>
    <string name="iTest_rgFour_rbFive">کمدی وکارتون</string>

    <string name="iTest_rgFive_tv">کدام یک ازبازی های شهربازی را بیشتردوست دارید؟ </string>
    <string name="iTest_rgFive_rbOne">هیچ کدام , من ازشهربازی متنفرم</string>
    <string name="iTest_rgFive_rbTwo"> قطاریا قایق</string>
    <string name="iTest_rgFive_rbThree">نمایش واجرای کمدی</string>
    <string name="iTest_rgFive_rbFour"> چرخ وفلک ووسایلی که سریع می چرخند</string>
    <string name="iTest_rgFive_rbFive">ترن های هوایی سریع السیر</string>

    <string name="iTest_rgSix_tv">آیا شما به اشتباهات خودتان می‌خندید؟</string>
    <string name="iTest_rgSix_rbOne">هرگز</string>
    <string name="iTest_rgSix_rbTwo">به ندرت</string>
    <string name="iTest_rgSix_rbThree">برخی مواقع</string>
    <string name="iTest_rgSix_rbFour">معمولا</string>
    <string name="iTest_rgSix_rbFive">همیشه</string>

    <string name="iTest_rgSeven_tv"> اگردوست شما سربه سرتان گذاشت چه عکس العملی نشان می دهید؟ </string>
    <string name="iTest_rgSeven_rbOne">عصبانی می‌شوید</string>
    <string name="iTest_rgSeven_rbTwo">ناراحت می‌شوید</string>
    <string name="iTest_rgSeven_rbThree"> برایتان جالب است</string>
    <string name="iTest_rgSeven_rbFour">تلافی می‌کنید</string>
    <string name="iTest_rgSeven_rbFive">چندین برابرتلافی می‌کنید</string>

    <string name="iTest_rgEight_tv">اولین چیزی که صبح موقع بیدارشدن به فکرتان خطورمی‌کند چیست؟ </string>
    <string name="iTest_rgEight_rbOne">کارویا تحصیل</string>
    <string name="iTest_rgEight_rbTwo">مشکلات زندگی</string>
    <string name="iTest_rgEight_rbThree"> صبحانه</string>
    <string name="iTest_rgEight_rbFour"> روزی که درپیش دارید</string>
    <string name="iTest_rgEight_rbFive">کاری که تا شب انجام خواهید داد</string>

    <string name="iTest_rgNine_tv">درزندگیتان چه شعاری دارید؟ </string>
    <string name="iTest_rgNine_rbOne">وقت طلاست</string>
    <string name="iTest_rgNine_rbTwo">سحرخیزباش تا کامروا باشی</string>
    <string name="iTest_rgNine_rbThree">آنچه برای خود می پسندی برای دیگران هم بپسند</string>
    <string name="iTest_rgNine_rbFour">زندگی کن وبه دیگران هم اجازه زندگی کردن بده</string>
    <string name="iTest_rgNine_rbFive"> بی خیال باش , هرچه بادا باد</string>

    <string name="iTest_rgTen_tv">آیا به همه حیوانات علاقه مندید؟ </string>
    <string name="iTest_rgTen_rbOne">اصلا</string>
    <string name="iTest_rgTen_rbTwo">تعداد کمی ازحیوانات</string>
    <string name="iTest_rgTen_rbThree">برخی ازحیوانات</string>
    <string name="iTest_rgTen_rbFour">بیشترحیوانات</string>
    <string name="iTest_rgTen_rbFive">تمام حیوانات</string>

    <string name="iTest_rgEleven_tv">شما لبخند می‌زنید؟ </string>
    <string name="iTest_rgEleven_rbOne">هرگز</string>
    <string name="iTest_rgEleven_rbTwo">به ندرت</string>
    <string name="iTest_rgEleven_rbThree">گاهی اوقات</string>
    <string name="iTest_rgEleven_rbFour">اغلب</string>
    <string name="iTest_rgEleven_rbFive">آنقدرزیاد که برخی فکرمی کنند دیوانه هستم</string>

    <string name="iTest_rgTwelve_tv"> نظردیگران راجع به شما اغلب کدام مورد است؟ </string>
    <string name="iTest_rgTwelve_rbOne"> بی رحم</string>
    <string name="iTest_rgTwelve_rbTwo">سرد وبی احساس</string>
    <string name="iTest_rgTwelve_rbThree">زیبا</string>
    <string name="iTest_rgTwelve_rbFour"> دوست داشتنی</string>
    <string name="iTest_rgTwelve_rbFive">خوشگذران</string>

    <string name="iTest_rgThirteen_tv">شما احساس عشق وقدردانی خود را نشان می‌دهید؟ </string>
    <string name="iTest_rgThirteen_rbOne">هرگز</string>
    <string name="iTest_rgThirteen_rbTwo">به ندرت</string>
    <string name="iTest_rgThirteen_rbThree">گاهی</string>
    <string name="iTest_rgThirteen_rbFour">اغلب</string>
    <string name="iTest_rgThirteen_rbFive">حداکثرتا جایی که امکان دارد</string>

    <string name="iTest_rgFourteen_tv">شما اعتقاد دارید که برای شاداب بودن باید ساعاتی ازروز را منحصرا صرف خودتان کنید؟ </string>
    <string name="iTest_rgFourteen_rbOne">اصلا</string>
    <string name="iTest_rgFourteen_rbTwo">احتمالا نه</string>
    <string name="iTest_rgFourteen_rbThree">گاهی</string>
    <string name="iTest_rgFourteen_rbFour">بله</string>
    <string name="iTest_rgFourteen_rbFive">البته ,تا جایی که امکان دارد به خودتان می‌رسید</string>

    <string name="iTest_rgFifteen_tv">آیا زندگی شما بابرنامه ریزی پیش می‌رود؟</string>
    <string name="iTest_rgFifteen_rbOne">من حتی درتعطیلات هم برنامه ریزی می‌کنم</string>
    <string name="iTest_rgFifteen_rbTwo">همیشه برنامه ریزی می‌کنم</string>
    <string name="iTest_rgFifteen_rbThree">بستگی به روزهفته دارد</string>
    <string name="iTest_rgFifteen_rbFour">درصورت امکان اجازه می‌دهم که خودش پیش آید</string>
    <string name="iTest_rgFifteen_rbFive">همیشه بدون برنامه ریزی روزها را طی می‌کنم</string>

    <string name="iTest_result_one">بدین معنی است که شما سوسن سفید هستید ..مردم شما را به خاطرپشتکارتان ,ازجان ودل مایه گذاشتنتان وموفقیت هایتان تقدیرمی کنند.اهداف مشخصی دارید وفکرتان برکارتان متمرکزاست .احتمالا فرزند اول خانواده هستید .احساستان را به سختی ابرازمی کنید .یکی ازمهمترین نگرانی های شما این است که چگونه دربرابرافراد مختلف ظاهرشوید.اندیشه هایتان کمی متمایل به بدبینی است .اعتماد به نفس دارید ولی درباطن گاهی به خود اعتماد ندارید.قادرهستید که هدفی تعیین کنید وبه آن برسید.بعضی مواقع دنیا را با دیدی باریک بین می‌نگرید .احساس می‌کنید که وقت کمی برای رسیدن به آرزوهایتان دارید.
مواظب باشید جدی بودنتان شما را ازدنیای اطراف دورنکند .خونسرد باشید واززندگیتان لذت ببرید .کارهایی انجام دهید که ازآنها لذت می برید .با انجام این دستورات قوه خلاقیت تان شکوفا می شود .سعی کنید که بیشتربخندید وبا دیگران درتماس باشید.</string>
    <string name="iTest_result_two">بدین معنی است شما یک گل رزهستید .کمی تیغ دارید ولی زیبایی های بسیاری دارید .حس شوخ طبعی دارید ولی ازشنیدن جوک لذت می‌برید.احتمالا فرزند وسط خانواده هستید مردم دوست دارند دوروبرشما باشند .خونگرم هستید .دوستان صمیمی بسیاری دارید.زندگی را بادید واقع بینانه می‌نگرید .آگاهید که زندگی ازخوبی ها وبدی ها تشکیل شده است .قادرید شانس خودتان را با توجه به سرمایه های که دارید امتحان کنید .سخت کوش هستید وبه اهدافتان پایبندید .دوست دارید خودتان باشید واین مساله به شما اعتماد به نفس می‌دهد مشکلترین مساله درزندگیتان یکنواخت بودن مسایل است .یکنواختی درهرمساله ای شما را آزارمی‌دهد وباعث کسل شدن روحیه شما می‌شود .
به شما پیشنهاد می‌گردد که افق دیدتان را وسیع ترکنید .مسایل جدیدی را تجربه وکشف کنید .آنگاه متعجب خواهید شد که چه نتایج زیبایی به دست آورده اید ومهمترازهمه اینکه فراموش نکنید که درهمه چیزدنبال زیبایی بگردید مخصوصا درخودتان .</string>
    <string name="iTest_result_three">بدین معنی است که شما یک گل آفتابگردان هستید دربستری ازگلهای رز.یک ویژگی بارزدرشما وجود دارد که باعث گرمادهی به دیگران وجلوه گری شما می‌شود .ممکن است شما کوچکترین فرزند خانواده ویا تنها فرزند باشید ..دروقت لازم جدی هستید ولی دوستانتان شما را به عنوان یک شخص شوج طبع می شناسند .ازگفتن جوک لذت می‌برید .گاهی شیطنت می‌کنید .مایلید که با افراد جدید وجالبی درزندگیتان آشنا شوید .با افرادی که هیچ وقت نمی‌خندند راحت نیستید ..دید مثبتی به زندگی دارید ..درهمه چیزبه دنبال خوبیها هستید .بیدی نیستید که با هربادی بلرزید .گرم ,دوست داشتنی ,با وفا واجتماعی هستید وهرکدام ازاین صفات می‌تواند دلیلی برای خوب بودن شما باشد .انرژی نامحدودی دارید ولی انگیزه تان کم است .برای شما مشکل است که فقط برروی یک کارمتمرکز شوید به شما پیشنهاد می‌گردد که اجازه دهید مردم روی جدی شما راهم ببینند همان طورکه چهره شاد شما را می بینند .دراین صورت می‌خواهند که همیشه با شما باشند .به احساسات دیگران احترام بگذارید ازاین شاخه به آن شاخه نپرید وکاری راکه دوست دارید انتخاب کنید وتا پایان آن را انجام دهید</string>

    <string name="eTest_desc_tv">با انجام این تست می‌توانید به برونگرا یا درونگرا بودن خود و خواستگارتان پی ببرید. شما خودتان جزو كدام گروه هستید؟ از آن برونگراهای دوآتیشه كه اصلا و ابدا با تنهایی كنار نمی‌آیند یا از آن درونگراهایی كه فقط در گوشه عزلت خودشان خوش هستند؟ یا شاید هم میانه‌رو باشید. اما به‌طور معمول اكثر انسان‌ها به سمت یكی از این 2 قطب تمایل بیشتری دارند.</string>
    <string name="eTest_desc_html"><![CDATA[ <!DOCTYPE HTML>

<html dir="rtl">

<body>
    <h5>فرق آدم‌های اهل درونگرایی و برونگرایی</h5>
    <p>تا به‌حال فكر كرده‌اید كه ابعاد شخصیت تاثیر مستقیمی روی انتخاب رشته تحصیلی، شغل، محل زندگی و كلا سبك زندگی شما می‌گذارد؟ اگر دقت نكرده‌اید با دقت خط‌های بعد را بخوانید. درونگراها از احساسات و هیجان‌هایشان فقط برای دوست‌های معدود خیلی صمیمی حرف‌ می‌زنند ولی برونگراها كاملا در دنیای بیرون سیر می‌كنند؛ آنها دوست دارند كه سرخوش، اجتماعی،‌ رقابت‌جو، سریع و واقع‌گرا باشند. افراد درونگرا بیشتر اوقات خود را به مطالعه و تنهایی سپری كرده و كمتر مایل به معاشرت با دیگران هستند و در مقابل، افراد برونگرا بیشتر دارای دیدگاه عینی و خارجی هستند و فعالیت عملی بیشتری دارند ولی میزان تسلط آنها بر نفس خودشان نسبت به افراد درونگرا كمتر است. این افراد مایلند كه بر محیط اطراف خود تاثیر و به رقابت با دیگران بپردازند و در مجامع عمومی بیشتر ظاهر می‌شوند.</p>

<p>اگر درونگرایی و برونگرایی در حد افراط در افراد ظاهر شود، ما را در برابر 2 شخصیت نابهنجار قرار می‌‌دهد البته تعداد این افراد بسیار كم است و اكثریت مردم میان این دو قطب جای دارند. برونگرایان به سوی جهان عینی متمایل بوده و درونگرایان به سوی جهان ذهنی و غیرعینی. شما با آگاهی یافتن از خصوصیات شخصی هر دو گروه می‌توانید رابطه بهتری با آنها برقرار كنید.</p>
  <h5>جمع گریزهای احساساتی</h5>
  <p>1. علاقه‌مند به احساسات و افكار خودشان هستند و نیاز به داشتن قلمرو شخصی دارند. كم‌حرف، ساكت و متفكرند.</p>
  <p>2. دوستان زیادی ندارند و در ارتباط برقرار كردن با افراد جدید مشكل دارند. علاقه‌مند به سكوت و تمركز بوده و از دید و بازدیدهای غیرمنتظره و ناگهانی بیزار هستند.</p>
   <p>3. كارایی این افراد در تنهایی بیشتر است. بزرگ‌ترین وحشت آنها این است كه در یك جمع شلوغ قرار گیرند. ترس از آنكه فردیت خود را از دست بدهند، دارند و از فعالیت‌های انفرادی انرژی می‌گیرند.</p>
   <p>4. در بین انبوه مردم بودن آنها را خسته می‌كند. بیشتر از دست خودشان عصبانی می‌شوند تا دیگران. معمولا كمرو هستند و درك كردن آنها ممكن است. اهل ایده و عقاید نو هستند.</p>
    <p>5. شخصیت‌شان در خلوت و در جمع متفاوت است. مشتاق و احساساتی هستند اما معمولا احساسات‌شان را بیان نمی‌كنند. در جمع ناآشنا ساكت اما در جمع دوستان خود راحتند.</p>
    <p>6. تمركزشان قوی است. برای تصمیم‌گیری به زمان نیاز دارند و قبل از حرف زدن فکر می‌کنند.</p>
    <p>7. از در میان گذاشتن اطلاعات شخصی خود با دیگران طفره می‌روند.</p>
    <h5>پیشاهنگ‌های روشن‌پوش</h5>
    <p>ویــژگی‌های شخصیت برونگرا:</p>
    <p>1- علاقه‌مند به وقایع پیرامون خود هستند.</p>
    <p>2- عقیده خود را با عقاید دیگران مقایسه می‌كنند.</p>
    <p>3- روراست و معمولا پرحرف هستند.</p>
    <p>4- اهل عمل و پیشقدمی در كارها هستند و خیلی اوقات نفر پیشاهنگ انجام یك كار می‌شوند.</p>
    <p>5- به‌سهولت دوستان جدیدی یافته یا با یك گروه خود را وفق می‌دهند.</p>
    <p>6- افكار خود را بیان می‌كنند.</p>
    <p>7- علاقه‌مند به افراد جدید و برقراری ارتباط با آنها هستند.</p>
    <p>8- تنهایی برای آنها بسیار آزاردهنده است.</p>
    <p>9- از تعامل و ارتباط برقرار كردن با دیگران انرژی می‌گیرند.</p>
    <p>10- خوش‌مشرب بوده اما زیاد احساساتی نیستند.</p>
    <p>11- ریسك‌پذیرند و سریع تصمیم می‌گیرند، اجتماعی هستند، درك آنها آسان  است و معاشرتی هستند.</p>
    <p>12- پس از آنكه حرف خود را می‌زنند به گفته خود می‌اندیشند، علاقه‌مند به كار گروهی، موسیقی با صدای بلند بوده و فعالیت‌های هیجان‌انگیز را بیشتر دوست دارند.</p>
    <p>13- رنگ‌های روشن را بیشتر می‌پسندند، بیشتر از اعمال دیگران خشمگین می‌شوند تا خودشان، اطلاعات شخصی خود را به سادگی با دیگران قسمت می‌كنند و معمولا فقط از روی تجارب زندگی خود درس می‌گیرند و نه عبرت گرفتن از دیگران.</p>
    <p>البته خصوصیات فوق هیچ ارتباطی با اعتمادبه‌نفس داشتن فرد برونگرا ندارد، یك برونگرا ممكن است اعتماد به نفس پایینی داشته باشد.</p>


  </body>


</html> ]]></string>
    <string name="eTest_rgOne_tv">دوست دارم همیشه آدم‌های زیادی دوروبرم باشند.</string>
    <string name="eTest_rgTwo_tv">لبخند زدن به دیگران و بیرون رفتن با آنها و تفریح كردن با جمع را كار آسانی می‌دانم.</string>
    <string name="eTest_rgThree_tv">خودم را لزوما آدم امیدواری نمی‌دانم.</string>
    <string name="eTest_rgFour_tv">واقعا از صحبت كردن با دیگران لذت می‌برم.</string>
    <string name="eTest_rgFive_tv">ترجیح می‌دهم در جایی باشم كه فعالیت و شلوغی وجود داشته باشد.</string>
    <string name="eTest_rgSix_tv">معمولا ترجیح می‌دهم كارها را به تنهایی انجام دهم.</string>
    <string name="eTest_rgSeven_tv">اغلب احساس می‌كنم كه پر از نیرو و انرژی هستم.</string>
    <string name="eTest_rgEight_tv">آدم بشاش و دارای روحیه بالایی هستم.</string>
    <string name="eTest_rgNine_tv"> آدم خوش‌بینی نیستم.</string>
    <string name="eTest_rgTen_tv">زندگی من با سرعت طی می‌شود.</string>
    <string name="eTest_rgEleven_tv">شخص بسیار فعالی هستم.</string>
    <string name="eTest_rgTwelve_tv">ترجیح می‌دهم راه خودم را بروم تا اینكه رهبر دیگران باشم.</string>

    <string name="eTest_rbOne">کاملا موافق</string>
    <string name="eTest_rbTwo">موافق</string>
    <string name="eTest_rbThree">بی تفاوت</string>
    <string name="eTest_rbFour">مخالف</string>
    <string name="eTest_rbFive">کاملا مخالف</string>

    <string name="eTest_result_one">شما آدم درونگرایی هستید،‌ تنهایی را بیشتر دوست دارید و دوست دارید كارهایتان را بدون حضور دیگران انجام دهید.</string>
    <string name="eTest_result_two">شما نه كاملا درونگرا هستید و نه كاملا برونگرا. بعضی وقت‌ها با جمع بودن را ترجیح می‌دهید و گاهی تنهایی، هرچه نمره‌تان بالاتر باشد برونگراتر هستید.</string>
    <string name="eTest_result_three">شما آدم برونگرایی هستید. با جمع بودن را دوست دارید و لذت می‌برید حتی كارهایی را كه می‌شود تنهایی انجام داد با جمع انجام دهید.</string>

    <!--marriage test-->
    <string name="mTest_desc_html"><![CDATA[<html dir="rtl">
<body>
<h5>تستی مهم : با چه کسی ازدواج کنیم؟</h5>
<p>ازدواج کردن فقط به این دلیل که فکر کنیم زمانش رسیده، ایده کاملا اشتباهی است. هرکس باید زمانی ازدواج کند که از نظر عقلی و احساسی آمادگی پذیرش زندگی جدید را داشته باشد. در هیچ کشوری و با هیچ فرهنگی، یک سن مناسب جادویی و خاص برای ازدواج وجود ندارد.</p>
<p>در سال‌های اخیر در تمام کشورها با فرهنگ‌های مختلف، متوسط سن ازدواج نسبت به سالیان گذشته تفاوت کرده و افزایش را نشان می‌دهد. در بین ما افرادی وجود دارند که مجردند و ترجیح می‌دهند هرچه زودتر تشکیل خانواده بدهند اما در این بین هستند اشخاصی که دوست دارند همچنان مجرد بمانند یا دیرتر ازدواج کنند. باید اشاره داشت در بیشتر افرادی که تشکیل خانواده می‌دهند میل به ازدواج احساس می‌شود، یعنی زمانی که این احساس در آنها به وجود آمد، تشکیل خانواده می‌دهند… .</p>
<p>شاید شما بپرسید، این نیاز را چگونه باید در وجود خودمان بشناسیم تا ازدواج کنیم و آیا اصلا چنین احساسی در ما به وجود می‌آید یا نه؟ تست‌های زیر را پاسخ دهید تا متوجه شوید که در وجودتان چنین میلی دارید یا خیر؟</p>
</body>
</html>]]></string>
    <string name="mTest_rgOne_tv">آیا زمانی که مادر و پدری را به همراه فرزند کوچک‌شان می‌بینید، غبطه می‌خورید؟</string>
    <string name="mTest_rgTwo_tv">به نظر شما، بهترین شیوه برای اینكه اطمینان یابید كه طرف مقابل‌تان كاملا برازنده و مناسب حال شما است، چیست؟</string>
    <string name="mTest_rgThree_tv">آیا زمانی که یک زوج جوان را در حال خنده می‌بینید، افسوس می‌خورید؟</string>
    <string name="mTest_rgFour_tv">به نظر شما زوج‌‌ها از چه طریقی قادرند به بهترین نحو، مشكلات و مسائل مهم زندگی مشترك‌شان را حل و برطرف كنند؟</string>
    <string name="mTest_rgFive_tv"> آیا همچون گذشته از اوقات تنهایی‌تان لذت می‌برید؟</string>
    <string name="mTest_rgSix_tv">در زندگی مشترك زوج‌ها، ممكن است تفاوت‌ها، اختلاف‌نظرها و مشكلاتی قد علم كنند. اینها:</string>
    <string name="mTest_rgSeven_tv">زمانی که در جمع دوستان متاهل هستید، به خود می‌گویید ای کاش من هم متاهل بودم؟</string>
    <string name="mTest_rgEight_tv">آیا شده تا به حال حضور شخصی از جنس مخالف، شما را دگرگون کند؟</string>
    <string name="mTest_rgNine_tv">زوج‌هایی كه همیشه رضایت خاطر، خرسندی، خشنودی و شادمانی‌شان را با یكدیگر تقسیم می‌كنند با زوج‌هایی متفاوت هستند كه دائما ابراز نارضایتی و ناراحتی می‌كنند و دل‌شان با یكدیگر نیست. به نظر شما، تفاوت اصلی آنها در چیست؟</string>
    <string name="mTest_rgTen_tv">آیا تاکنون به این موضوع فکر کرده‌اید که تنهایی دیگر بس است؟</string>
    <string name="mTest_rgEleven_tv">آیا تاکنون برای تان پیش آمده که شادی‌تان را بخواهید به کسی از جنس مخالف، انتقال دهید؟</string>
    <string name="mTest_rgTwelve_tv">آیا شما موسیقی‌های آرام گوش می‌دهید؟</string>
    <string name="mTest_rgThirteen_tv">آیا شده زمانی که پشت ویترین یک فروشگاه هستید، احساس‌تان به شما بگوید برای کسی هدیه‌ای بخرید؟</string>
    <string name="mTest_rgFourteen_tv">آیا رنگ زندگی برای شما تغییر کرده است؟</string>
    <string name="mTest_rgFifteen_tv">آیا شده در چند ماه اخیر، لبخند فردی، امید را در دل‌تان زنده کند و نگاه شما به زندگی تغییر کند؟</string>
    <string name="mTest_rgSixteen_tv">زمانی که پدرو مادرتان می‌گویند، دیگر زمان ازدواج فرارسیده است، اخم نمی‌کنید؟</string>
    <string name="mTest_rgSeventeen_tv"> آیا به‌تازگی در خیال‌تان مراسم خواستگاری را مرور می‌کنید؟</string>
    <string name="mTest_rgEighteen_tv">آیا اخیرا برای‌تان پیش آمده عاشق کسی شده باشید اما حجب و حیا اجازه ندهد، آن را با او در میان بگذارید؟</string>

    <string name="mTest_rgTwo_rbOne">اینكه خواسته‌‌ها و سلایق‌تان در زندگی، عینا مثل هم هستند.</string>
    <string name="mTest_rgTwo_rbTwo">اینكه شما در این ارتباط، همیشه شاد و راضی هستید و هیچ اختلاف نظر و مشكلی بین‌تان وجود ندارد.</string>
    <string name="mTest_rgTwo_rbThree">اینكه به اتفاق هم با مشكلات مواجه می‌شوید و مبارزه می‌كنید و روز به روز بیشتر به یكدیگر نزدیك می‌شوید.</string>
    <string name="mTest_rgTwo_rbFour">اینكه والدین و خانواده‌تان، او را تایید می‌كنند.</string>

    <string name="mTest_rgFour_rbOne">اینكه ابتدا مشخص كنند كه چه كسی در اشتباه است و حق با كدام‌یك است.</string>
    <string name="mTest_rgFour_rbTwo"> حتی در صورت ناراحتی و نارضایتی شدید، باید مدام و همواره در مورد آنها با یكدیگر صحبت و تبادل نظر كنند.</string>
    <string name="mTest_rgFour_rbThree">آنها را به حال خود رها كنند و منتظر بمانند تا اوضاع خود به خود بهبود یابد.</string>
    <string name="mTest_rgFour_rbFour">تمام حواس و توجه خود را روی آنها متمركز كنند و گوش دل و جان به حرف‌‌ها و پیشنهادهای یكدیگر بدهند.</string>

    <string name="mTest_rgSix_rbOne">نمایانگر و علامتی دال بر این حقیقت است كه لازم است تغییر و تحولاتی در همسرتان به وجود آورید.</string>
    <string name="mTest_rgSix_rbTwo">دلایل و عللی است كه باعث می‌شود گذشت و سازش خود را به یكدیگر نشان دهید و در جهت بهبود ارتباط‌تان بیشتر بكوشید.</string>
    <string name="mTest_rgSix_rbThree">به منزله علائم هشداردهنده‌ای است كه ثابت می‌كند همسرتان مناسب حال و برازنده شما نیست و به دردتان نمی‌خورد.</string>
    <string name="mTest_rgSix_rbFour">به منزله علائم و نشانه‌هایی است كه به ما می‌گوید زمان آن فرارسیده است كه چیزهای جدیدی یاد بگیریم و به مرحله رشد و شكوفایی دست پیدا كنیم.</string>

    <string name="mTest_rbOne">بله</string>
    <string name="mTest_rbTwo">خیر</string>
    <string name="mTest_rbThree">گاهی اوقات</string>

    <string name="mTest_rgNine_rbOne">زوج‌های گروه اول، هرگز عصبانی نمی‌شوند، جرو بحث راه نمی‌اندازند و دعوا و مرافعه نمی‌كنند و همواره خونسردی و آرامش خود را حفظ می‌كنند و خویشتن‌دار هستند.</string>
    <string name="mTest_rgNine_rbTwo">زوج های گروه اول به خراب شدن اوضاع دامن نمی‌زنند و در واقع در زندگی‌شان، موش نمی‌دوانند.</string>
    <string name="mTest_rgNine_rbThree">زوج‌های گروه اول مسائل و مشكلات، تفاوت‌‌ها و اختلاف‌نظرهای كمتری دارند، در نتیجه بیشتر فرصت پیدا می‌كنند كه به یكدیگر برسند و از زندگی‌شان لذت واقعی ببرند.</string>
    <string name="mTest_rgNine_rbFour">زوج‌های گروه اول، برای حل و رفع مسائل و مشكلات موجود در زندگی مشترك‌شان از ابزار، تجهیزات، شگردها، راهكارها و تدابیر زیركانه‌تر و بهتری برخوردارند.</string>

    <string name="mTest_result_one">به شما تبریك می‌گوییم! شما به خوبی از نقاط ضعف و قوت شخصیت خودتان آگاهید و معنا و مفهوم واقعی زندگی مشترك و همسرداری را كاملا و به خوبی درك كرده‌اید. شما می‌دانید هر ارتباط مشتركی از فراز و نشیب‌های خاصی برخوردار است و قادرید خودتان را با آنها هماهنگ و سازگار كنید و مشكلات و موانع را از سر راه بردارید. هنگام مواجهه با یك اختلاف نظر یا اختلاف سلیقه با همسرتان، ابتدا خود را به جای او می‌گذارید و از دریچه دید او به مسائل می‌نگرید، اشتباه‌های خود را به‌راحتی می‌پذیرید و در صورت لزوم حاضرید مصالحه و گذشت كنید. قطعا با این روحیه ایثار و همدلی كه شما دارید، حتی قادرید كوه را از جای خود بلند كنید و از یك زندگی مشترك پر از صلح و صفا و آرامش برخوردار باشید و این نشان می‌دهد که شما آمادگی لازم و کامل را برای ازدواج دارید.</string>
    <string name="mTest_result_two">شما از روحیه‌ای فداكار و ایثارگر برخوردارید ولی مایلید همسرتان نیز به موقع شما را درك كند و از خودگذشتگی نشان دهد. ممكن است، هنگام مواجهه با مشكلات، ابتدا كمی خودتان را ببازید و دچار حالت سردرگمی و بلاتكلیفی شوید، ولی خیلی زود به خودتان می‌آیید و اوضاع را به بهترین نحو، سروسامان می‌دهید. متأسفانه در هنگام پذیرفتن اشتباه‌ها و خطاهای‌تان، كمی سرسخت و لجوجانه عمل می‌كنید ولی با كمی تأمل، سبك و سنگین كردن جوانب امر، قادرید به راهكارهایی مناسب دست یابید و بر موانع و مشكلات فایق آیید. بهتر است در تصمیم برای ازدواج عجله نکنید اما در فکرش باشید.</string>
    <string name="mTest_result_three">شما فردی سرسخت و خودرأی هستید و بر اعتقادات و باورهای ریشه‌دار و عمیق‌تان به‌شدت اصرار می‌ورزید و مایلید آنها را در زندگی مشترك‌تان اعمال كنید. این به شرطی خوب است كه ابتدا، بتوانید به تفاهمی با همسرتان در این زمینه دست یابید و بعد از گذشت چند سال از زندگی مشترك‌تان و شناخت هرچه بیشتر یكدیگر، با هم فكری همسرتان آنها را با در نظر گرفتن وضعیت ارتباط‌تان، به كار گیرید. متأسفانه هنگام مواجهه با مشكلات و موانع به سرعت دست و پای‌تان را گم می‌كنید و قادر نیستید بدون گرفتن كمك فكری از اطرافیان‌تان به رفع و حل آنها بپردازید. شما کاملا برای ازدواج و تشکیل یک زندگی مشترک آماده نیستید و بهتر است بیشتر روی نقاط ضعف خود کار کنید.</string>
    <string name="mTest_result_four">ابتدا باید به این سؤال پاسخ دهید که آیا معنا و مفهوم واقعی زندگی مشترك و ارتباط دوجانبه را به درستی درك كرده‌اید؟ اگر پاسخ‌تان به این سؤال منفی است (كه حتما همین‌طور است، چون امتیازات شما نمایانگر آن است) قبل از تصمیم‌گیری برای ازدواج، باید به زندگی مشترك آرام و پر از تفاهم زوج‌های اطراف‌تان دقیق شوید و راهكارهای مدبرانه آنها را فرابگیرید. متأسفانه از قدرت تصمیم‌گیری بالایی برخوردار نیستید و حرف‌های دیگران به سرعت و به سهولت روی‌تان اثر می‌كنند، بدون اینكه پیرامون آنها بیندیشید و بعد از كمی جرح و تعدیل در آنها، اقدام كنید. زندگی مشترك مانند خیابانی دوطرفه است كه باید حق و حقوق طرفین در آن به طور یكسان و مساوی رعایت شود وگرنه مشكلات و موانعی بر سر راه‌تان قد علم می‌كنند كه حل و رفع آنها غیر ممكن است. شما اصلا آمادگی برای ازدواج ندارید و راه درازی برای شناخت خود در پیش دارید که این موضوع را جدی بگیرید.</string>

    <string name="title_activity_splash_acivity">GreenMind</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="cTest_black">مشکی رنگ سلطه و قدرت است. این رنگ برای مد پرطرفدار است چون شخص را لاغرتر نشان می دهد.همچنين شيک و بادوام است.رنگ مشکی همچنين نشان دهنده اطاعت و فرمانبرداری است ،کشيشها رنگ مشکی می پوشند تا اطاعت خود را از خداوند نشان دهند.بعضی از کارشناسان مد می گویند لباس مشکی پوشيدن برای زن به معنی فرمانبرداری از مرد است. لباس مشکی می تواند مقهور کننده باشد، یعنی کسی که لباس مشکی می پوشد منزوی یا شریر به نظر می رسد.شخصيتهای منفی، مانند دراکولاهم، اغلب لباس مشکی می پوشند.</string>
    <string name="cTest_white">تازه عروسان سفيد می پوشند تا مظهر معصوميت و پاکی باشند. رنگ سفيد نور را منعکس می کند و رنگ تابستانی محسوب می شود.رنگ سفيد برای دکوراسيون و مد پرطرفدار است چون یک رنگ روشن و ملایم است، و با همه چيز تناسب دارد. با وجود این، آلودگی روی رنگ سفيد سریع مشخص می شود و به همين دليل پاکيزه نگاهداشتن آن دشوارتر از سایر رنگهاست. پزشکان و پرستاران لباس سفيد می پوشند که نشان دهنده استریل بودن( ضدعفونی شدگی) است.</string>
    <string name="cTest_green">در حال حاضر پر طرفدارترین رنگ برای دکوراسيون سبز است که مظهر طبيعت است. برای چشم، سبز ملایم ترین رنگ است و می تواند قدرت دید را افزایش دهد. رنگ سبز نشاط آور و آرامش بخش است. مردم انتظاردارند افرادی که در تلویزون ظاهر می شوند در \" اتاقهای سبز رنگ\" باشند تا آرامش یابند. بيمارستانها اغلب ازرنگ سبز استفاده می کنند چون این رنگ به بيماران آرامش می دهد.در قرون وسطی پرندگان سبز رنگ بودند که مظهر باروری است سبز تيره مربوط به مردان و محافظه کارانه است و نشان دهنده ثروت است.</string>
    <string name="cTest">زرد آفتابی شاد جلب توجه می کند. با وجود اینکه یک رنگ خوش بينانه به حساب می آید، مردم در اتاقهای زردرنگ بيشتر عصبانی می شوند و کودکان بيشتر گریه م یکنند. رنگی که کمتر از سایر رنگها چشم را جذب می کند زرد است که اگر زیاد مورد استفاده قرار گيرد م یتواند مقهور کننده باشد، رنگ زرد تمرکز را افزایش می دهد، بنابراین برای دفترچ ههای حقوقی مورد استفاده قرار م یگيرد.همچنين متابوليسم ( سوخت و ساز) راتسریع می کند.</string>
    <string name="cTest_yellow">زرد آفتابی شاد جلب توجه می کند. با وجود اینکه یک رنگ خوش بينانه به حساب می آید، مردم در اتاقهای زردرنگ بيشتر عصبانی می شوند و کودکان بيشتر گریه م یکنند. رنگی که کمتر از سایر رنگها چشم را جذب می کند زرد است که اگر زیاد مورد استفاده قرار گيرد م یتواند مقهور کننده باشد، رنگ زرد تمرکز را افزایش می دهد، بنابراین برای دفترچ ههای حقوقی مورد استفاده قرار م یگيرد.همچنين متابوليسم ( سوخت و ساز) راتسریع می کند.</string>
    <string name="cTest_pink">صورتی که رویایی ترین رنگ است، آرامش بخش تر است. تيمهای ورزشی گاهی اوقات رختکن تيمهای رقيب را صورتی رنگ می کنند چون تيم های رقيب روحيه شان تضعيف می شود.</string>
    <string name="cTest_red">قرمز، پرشورترین و تندترین رنگ است که سبب سریعتر شدن ضربان قلب و تنفس می شود. قرمز همچنين رنگ عشق است. رنگ قرمز جلب توجه می کند و کسی که قرمز می پوشد مليح تر به چشم می آید. چون قرمز رنگ تندی است، در مذاکرات و درگيریها نمی تواند کمکی به مردم بکند. ماشينهای قرمز اهداف مورد نظردزدها می باشند.معمولاً رنگ قرمز در دکوراسيون برای تاکيد مورد استفاده قرار می گيرد. دکوراتورها بر این ایده اند که مبلمان قرمز محشر است چون جلب توجه می کند.</string>
    <string name="cTest_blue">آبی، رنگ آسمان و اقيانوس یکی از پرطرفدارترین رنگهاست. این رنگ مانند رنگ قرمز سبب عکس العمل متضاد می شود. آبی، رنگ صلح و آرامش است و سبب می شود بدن مواد شيميایی آرامش بخش توليد کند،پس اغلب در اتاق خواب از این رنگ استفاده می شود. رنگ آبی می تواند سرد و یأس آور هم باشد. مشاوران مد توصيه می کنند در مصاحبه های شغلی رنگ آبی بپوشيد چون رنگ آبی نشان دهنده وفاداری است.افراد در اتاقهای آبی فعال ترند. بررسيها حاکی از آن است که وزنه برداران در سالنهای ورزشی آبی رنگ قادرند وزنه های سنگين تری را بلند کنند.</string>
    <string name="cTest_violet">کسانی که رنگ بنفش را دوست دارند معمولا امیدها و ایده‌های عالی برای آینده دارند. همیشه درست تصمیم می‌گیرند و با استفاده از توان ادراک‌شان موقعیت‌ها را می‌سنجند. آنها عقل و احساس را با هم دارند و به بیان دیگر با استفاده از عقل، موقعیت را تحلیل می‌کنند و با استفاده از ادراک آن را می‌فهمند و در نهایت تصمیم درست می‌گیرند. آنها خصوصیات آبی و قرمز را با هم دارند. یعنی شفقت آبی را با شور و شوق قرمز به طور همزمان تجربه می‌کنند. به جنبه‌های مختلف توجه می‌کنند و معمولا قوی و پرانرژی هستند. این را هم بدانید که آنها ممکن است از بیرون سرد به نظر بیایند اما احساسات عمیق و سرشاری دارند. معنویت برای بنفش‌ها حیاتی است و تنها مشکل اصلی آنها کمال طلبی است. آنها همیشه خود را نقد کرده و دربرابر همه چیز مسئول و مقصر می‌دانند.</string>
    <string name="cTest_orange">نارنجی رنگ خوشبختی می باشد. این رنگ احساسات ما را آزاد و باعث ترویج احترام به خود می شود و به خاطر اثر تحریک کنندگی آن با افسردگی مقابله و شوخ طبعی را در انسان پرورش می دهد و رنگهای روشنتر آن مانند هلویی و زرد آلویی باعث رفع عصبانیت می شود. این رنگ چون ترکیبی از زرد و قرمز است به عنوان یک رنگ انرژی زا در نظر گرفته می شود. رنگ نارنجی به طرق گوناگونی شاد به نظر می رسد و مثل زرد تحریک کننده و مانند قرمز مملو از شور و علاقه و نشاط ؛ هرچند که با یک درجه کمتر، می باشد.</string>
    <string name="cTest_brown">رنگ قهوه‌اي ، رنگ زمين و درختان است. اين رنگ ، كوه و تپه را به خاطر مي‌آورد و به فرد حس تازگي و طبيعي بودن مي‌بخشد.
اين رنگ نشان دهنده‌ي سادگي و صفا و آرامش است و حس صميمت را به وجود مي‌آورد.
افراد با اين رنگ ، قابل اعتماد ، صادق ، امين ، خانواده دوست ، مهربان و مسئوليت‌پذير به نظر مي‌رسند.
رنگ قهوه‌اي رنگي گرم و راحت است كه به محيط خانه آرامش مي‌دهد و حس گرما ، محبت ، آسايش و امنيت را به وجود مي‌آورد.
تحت تاثير رنگ قهوه‌اي افراد واقع‌بينانه‌تر فكر مي‌كنند و حس وظيفه‌شناسي بيشتري نسبت به تصميمات خود نشان مي‌دهند. </string>

    <string name="fTest_rbOne">آره</string>
    <string name="fTest_rbTwo">نه</string>
    <string name="fTest_rgTwo_tv">با دوستتان مشغول مكالمه تلفنى هستید كه مجبور مى شوید مدتى منتظربمانید تا او به مكالمه دیگرى كه درانتظار است پاسخ دهد آیا وقتى براى ادامه مكالمه شما برمى گردد از او مى پرسید چه كسى پشت خط منتظر بود؟</string>
    <string name="fTest_rgOne_tv">تصوركنید كه صبح خواب مانده اید و دیرتان شده است. هنگام خروج از خانه صداى دعواى همسایه را مى شنوید. آیا مى ایستید تا ببینید موضوع ازچه قرار است؟</string>
    <string name="fTest_rgThree_tv">به منزل دوستتان رفته اید و او براى انجام كارى از اتاق خارج مى شود. روى میز او یك نامه جلب توجه مى كند. آیا نگاهى به آن مى اندازید؟</string>
    <string name="fTest_rgFour_tv">دراتوبوس یا تاكسى نشسته اید و فرد كنارى شما مشغول مطالعه است. دراین شرایط چه مى كنید؟</string>
    <string name="fTest_rgFour_rbOne">مستقیماً به آنچه او مطالعه مى كند خیره شده و شما هم همراه او مطالعه مى كنید.</string>
    <string name="fTest_rgFour_rbTwo">هرازچندگاهى نگاهى دزدكى مى اندازید تا ببینید او چه چیزى مطالعه مى كند.</string>
    <string name="fTest_rgFour_rbThree">كاملاً بى تفاوت رفتارمى كنید.</string>
    <string name="fTest_rgFive_tv">اگر شما بدانید كه یكى از آشنایان رازى دارد، چه مى كنید؟</string>
    <string name="fTest_rgFive_rbOne">هرطور شده سعى مى كنید سرازكار او درآورید.</string>
    <string name="fTest_rgFive_rbTwo">اگر صحبتى درباره آن پیش بیاید، كنجكاو مى شوید.</string>
    <string name="fTest_rgFive_rbThree">رازهاى دیگران، مسائل شخصى آنهاست و سعى نمى كنید وارد حیطه خصوصى آنهاشوید.</string>
    <string name="fTest_rgSix_tv">اگرجایى دعوا یا تصادفى اتفاق بیفتد، آیا نزدیك مى شوید تا ببینید جریان ازچه قرار است؟</string>
    <string name="fTest_rgSeven_tv">اگر وارد رستورانى شوید و ببینید یكى از آشنایان با فردغریبه اى آنجاست، آیا كنجكاو مى شوید ببینید غریبه چه كسى است؟</string>
    <string name="fTest_rgEight_tv">آیا معمولاً درباره قیمت و محل خرید چیزهایى كه دوستانتان مى خرند پرس و جو مى كنید؟</string>
    <string name="fTest_rgNine_tv">آیا تا به حال كیف دیگران را بدون اجازه شان جست وجو كرده اید؟</string>
    <string name="fTest_rgTen_tv">اگر رمز عبور شناسه دوستانتان را داشته باشید سرى به ایمیل هاى آنها مى زنید؟</string>

    <string name="sTest_rgOne_tv">به خود اطمینان دارم؟</string>
    <string name="sTest_rgTwo_tv"> می توانم بر افکار خود تمرکز کنم ؟</string>
    <string name="sTest_rgThree_tv"> آرامم ؟</string>
    <string name="sTest_rgFour_tv"> عصبی ام؟</string>
    <string name="sTest_rgFive_tv"> ناراحتم ؟</string>
    <string name="sTest_rgSix_tv">بدنم همواره مرطوب است؟</string>
    <string name="sTest_rgSeven_tv"> نفسم منظم است؟</string>
    <string name="sTest_rgEight_tv">احساس تنش در معده ام دارم.</string>

    <string name="sTest_setOne_rbOne">بسیار زیاد</string>
    <string name="sTest_setOne_rbTwo">زیاد</string>
    <string name="sTest_setOne_rbThree">تا حد متوسط</string>
    <string name="sTest_setOne_rbFour">کمی</string>
    <string name="sTest_setOne_rbFive">هرگز</string>

    <string name="sTest_setTwo_rbOne">هرگز</string>
    <string name="sTest_setTwo_rbTwo">بسیار کم</string>
    <string name="sTest_setTwo_rbThree">تا حد متوسط</string>
    <string name="sTest_setTwo_rbFour">کمی</string>
    <string name="sTest_setTwo_rbFive">هرگز</string>

    <string name="sTest_result_one">اضطراب شما بیش از حد طبیعی است که با توجه به شدت آن، به روانشناس مراجعه کنید</string>
    <string name="sTest_result_two">اضطراب شما کمی بیش از حد طبیعی است که با توجه به شدت کم اختلال ، می توانید با استفاده از کتاب های اضطراب آن را هم برطرف کنید.</string>
    <string name="sTest_result_three">اختلال،اضطراب و مشکل عمده ای ندارید</string>

</resources>
